有無人係零異性緣？

見住身邊朋友去到一個新環境都好快識到女，又一直keep住有拖拍
自己就完全無異性緣，異性朋友都無

我

Your face your fate

公平咩？
公平咩？

有啲肥仔咪又係成大班女仔fd，雖然未必有女朋友

點解會咁？

公平咩
中學男校生活
上到泥又讀埋喲男校科
到現時做緊工程
男仔就大把 女性就
行申：得翻AV先叫同女性有接觸

好有異性緣 去到邊都有女仔埋身 friendzone 我

here
讀完中學就冇再同女仔講嘢

Friendzone都好過無啊

份人內向，冇乜機會識到異性

你係絲？女仔正常唔出聲都實有人埋身啦

慘得過我小學都係男校 不過未做野

我都係

一日it,一世it

梳呀，紅巴黎

讀緊書定做緊野

男校+讀engine 是咪人生已完

我
可能孤獨終老。。。。

呢度有個

做緊野嚕，可惜呢份工冇d年紀相近既女仔

而家讀緊書都識唔到異性
第時出黎做野都唔知點算

男校讀PHYSICS慘D，錢又冇女又冇